輕鐵屯門方面好暢順

又話塞到返唔到工

咁咪你幫手塞囉屌你個老味真係

自己唔出力就望成功,各自努力啦巴打

好驚呀，如果每個人都好似我咁，咪互相幫緊手被罷工！

話時話
我有個朋友啱啱同我講咗啲嘢
我唔係好明佢講咩……有冇人明？
「
個個都想被罷工，咁邊個罷工呀？
又倚賴人block路呀？又要拉幾多個？
如果每一個都做多少少，咪每一個都有得被罷工囉！
唔好靠人特登出嚟幫你罷，互相幫互相罷啦！
」
我真係唔明

認同，搵八達通入閘都要時間搵

我已經full gear

坐左上車可以點塞條路

屯門人做咩咁廢，學下粉嶺大埔啦

點解我入唔到新界北tg group嘅！

屌我出咗黎但唔知去邊

碼頭有手足掉雪糕筒落去路軌, 個司機跳左落去執走

市中心站塞緊，司機要落車搬障礙物先埋到站？

你地唔好擺勁多石仔響輕鐵路軌呀

有冇今日新界西北行動tg...
入唔撚到呀屌

屯門人捨得起身未？

順利到元朗...

屯門西鐵站趕人落車

兆康站都係